以牙還牙

你地有水炮車，我地都有消防車